可唔可以唔好講死線

試著說：冇底線
死線死線每次過左都會減低凝聚力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

push

死線關底線咩事

同意

未完就再罷，冇完的一日

咪係 唔明死線點解會減凝聚力

你噏乜

死線先有凝聚力喎
過死線咪吹雞升級
你講緊乜

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

上次八月五罷工等文宣都話設死線，但係未成功下不斷死線都冇用

每次罷工d文宣都會設死線，但死唔死線暫冇影響 ...

你搞錯左 死線係比勇武上場既最後通碟

佢地罷工文宣用死線

咁關底線咩事

死線其實係共產中文
應該叫最後期限甚至最後通牒

但係每次期限都唔完成件事，今死乜線

樓豬你有咩問題

明明英文直譯又係度9up

無死線，人係唔會進步

Deadline啊